DLLM大公報

我樓下成日都有個廢老係到派大公報，我每次行過都會一邊怒啤住佢，一邊拎一份，等少一個廢老拎到。

今日返工既時候，有班廢老照去拎大公報，找完係到罵d後生暴力，搞事，支持警察。

我話d新聞係假既，班廢老開始罵我，仲愈來愈激動。

想問問大家有咩方法可以令到呢d垃圾報紙消失？

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

你既責任係行過拎一份。轉頭回收。

有時唔小心落雨會濕咗

要醒早就醒左㗎啦
廢老理唔理都罷 睇得大公都知乜事

成疊拎去俾阿婆賣

我係，我拎頭條